
=== Sentiment Analysis ===
Text: I absolutely loved the movie. The plot was engaging and the acting was top-notch!
Label: positive

Text: The food was bland and the service was painfully slow. Not going back.
Label: negative

Text: The concert was okay. Some parts were great, others not so much.
Label: neutral

=== Named Entity Recognition (NER) ===
Text: Barack Obama was born in Hawaii and served as the 44th President of the United States.
Entities: [("Barack Obama", "PERSON"), ("Hawaii", "LOCATION"), ("44th President of the United States", "TITLE")]

Text: Apple Inc. is planning to open a new office in Berlin by 2025.
Entities: [("Apple Inc.", "ORGANIZATION"), ("Berlin", "LOCATION"), ("2025", "DATE")]

=== Text Classification ===
Text: The Federal Reserve raised interest rates to curb inflation.
Category: economics

Text: LeBron James led the Lakers to a thrilling overtime victory.
Category: sports

Text: NASA's new satellite will monitor Earth's climate from space.
Category: science

=== Question Answering ===
Context: Mount Everest is the highest mountain on Earth, standing at 8,848 meters.
Question: What is the height of Mount Everest?
Answer: 8,848 meters

Context: The Eiffel Tower is located in Paris and was completed in 1889.
Question: Where is the Eiffel Tower located?
Answer: Paris

=== Text Summarization ===
Text: OpenAI has released several powerful AI models over the years. These include GPT-2, GPT-3, and now ChatGPT. Each model has progressively improved in terms of performance and capabilities.
Summary: OpenAI's models like GPT-2, GPT-3, and ChatGPT have improved over time.

Text: The global economy is facing challenges due to inflation, supply chain disruptions, and energy shortages. Governments are responding with policy changes and stimulus packages.
Summary: Inflation and supply issues are affecting the global economy, prompting government responses.

=== Intent Recognition ===
Text: Whatâ€™s the weather like in Paris today?
Intent: get_weather

Text: Book a table for two at an Italian restaurant tonight.
Intent: make_reservation

Text: Can you remind me to call John at 3 PM?
Intent: set_reminder

Text: I want to cancel my subscription.
Intent: cancel_subscription

